年青人 係咩驅使你..

屌 呢句野邊撚到出黎
好閪噁心好撚煩

順便屌埋乜鳩係愛啊哈利
每次聽到有人講 都會衝過去打鳩佢
哈你老母 愛你老母

岩牙

屌你個閪 依句都流行咗好多

俄刀國